【做你的樹窿】入黎放低心事同吹水22

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

請注意有個別會員可能會就住個別人士之學歷、感情上等等嘅事情進行攻擊，敬請留意，可以嘅話盡量無視避免自己傷身

lm

食啖飯就1001咗

期待

食多啖忘記埋條女tim ar

好叻呀

係就好

叫咗Leo gor未？

多謝

狗仔

鬧小妹plz

見到我仲唔鬧？

又係得甜品 唔夠喉啦

Exactly

考埋試先同你地飲

加埋洗樓

Hello

？

啲舊會然失蹤了 我都就黎失蹤

我失先

唔好呀

支持

dj其實好多歌都唔錯

大推 深化危機

我係到

呢首成日聽

食屎狗

好想係大學搵到男友唉
hehe

寧願當初不相見 永遠飛行模式 都唔錯

我係到呀

如若我 患了傷風 怕就怕你惹了我的咳嗽
連累你 發起高燒 跟我睡覺你也要分睡床

即刻有畫面

hehe

鱷魚

瑩妹

不了

當初我都想係u度搵女友，結果成班自己group埋根本好難溝通

永遠飛行模式 MV女主角唔錯

你係女仔我都可以識下你

勁心up

可惜唔係

唉 而家預咗單身一世

Sick play
立即衝出黎

無錯

把握機會咖啦緊係

痛到呢

有心事？

我唔會中途轉機㗎

遲啲先睇下留唔留名

佢係一個點樣既人，你先知

繼續潛水自摺

正常唔會做d令人懷疑既...，仲要俾女友知，唔知佢哋咩關係?

你係佢邊個先

係男人既觀點

Lm

八，九人

唔c 服

真熱鬧

依到，多咗人

一直...

好想係大學搵到女朋友唉

起碼你易過我？

Why?

因為你中意女仔我中意男仔

Alls

冇野呀

你就好

有冇人呀

你都唔差

改名改到唔認得你

？？唔差乜野

一起底就知啦

岩呀 最近你有冇上水呀

浮潛狀態

你過得幾開心丫

ok
我日日近學返到懷疑人生

你以為
啲女睇我唔想眼

開心乜尻 表示返學返到頹廢人生

我都就嚟懷疑人生

Me too

engine third hon 可以點搞

咁又真係慘啲嘅

男神都懷疑人生

ching yr幾

ok

你係咪掛住佢啫你幫手問下佢究竟去唔去 飲酒或者食甜品？

之後點

等我沖完個涼再入返黎

cdog have bf,不了

唉

一路都係呢個名

唉，我都好辛苦

jm9

收皮la dllm,你對住班on9個個滿分玩條毛

唔上唔落

唔好啦

唔好同人比咪得

你好

畢業，失業

希望我仲可以日日上到嚟

真 太廢

覆咗未

你好呀

想考acct牌，有乜建議。兩個月夠做？

真係要斷聯？

老實講 做到中游已經很好

銀包如何？

仆街開始有肚腩

咦 我記錯人睇嚟
琴晚又係有個巴打上嚟呻感情野

找到了 多謝關心

學校入面下游

汁

有冇興趣識我

兩個月

你越来越似hand ching

咁我應該點 痛苦

以前覺得反抗荒謬理所當然，長大先知反抗與否不由自主。人在江湖，身不由己。

忘記受過傷害 施捨最假的愛

想點先

點解心痛？

最基本試CPA第一段

好人有好報

忘記了

抽離一下 再睇清現實 確認一下 佢係咪真係咁特別 對於你

負負負

你0喎 點食我
係都我食你

重點是 如何抽離

好吧 撐住

AAT

幾時比我食

太廢無計

啱呀，更加令人心灰嘅係，最應該反抗現實嘅人不反抗，寧願做奴隸。兩次大戰，數之不盡嘅屍駭都帶唔到足夠教訓比人類。

退幾步

退幾步? 唔搵對方?
其實我琴晚已經扮瞓無再覆佢 點知佢今朝都係whatsapp我
或者 佢唔會明我

我都成日喺度放負

令自己嘅心冷靜落嚟 將佢當朋友咁看待

呢句好多人同我咁講
我都盡緊力咖啦

由這一分鐘 開始計起 春風秋雨間
限我對你以 半年時間 慢慢的心淡

我選擇唔會答呢一個問題

半年太長

星期六晚我ok啊
我考試考到夜晚8點 之後當抖抖囉

半年都叫長？？

如果可以 我都想半日就得
怪自己太上心，對嗎?

今個星期六？

我對自己頂要求太高

你去嗎?

傷得夠深 就越易忘記 大概係創傷後遺症

中午就ok🤔

molamola third hon乞食了

咁要等我去表白 俾佢真真正正拒絕 我先夠決心放低

盡力
我沖涼先 累了

thank you you

係咪見 ikea?

短暫嘅傷痛比直期嘅失落好

唉 擇個日啦 但無咁快一定

雙方都有意 根本唔需要表白/詢問 唔做一個明確嘅起點 已經係道路上前進

考埋試先

唔去？

呢層真
但嗰時曖昧到我好困惑
可能當時我唔應該問

係啦 我諗住出多幾次街先再試

我成日喺度諗點解你唔係禮拜六做曬佢？

真，又叻

唔會啦

唔問 更痛苦 俾人拖住

只此一次

你保釋佢？

係嘅 但關係就好快見轉變

佢話想用長啲時間相處嘛

#metoo

我估佢想講 非禮

結束前？

叻

姐係分唔分手 ？

散

聚聚合合

我中意整人火脾氣，吹咩

緣 完

haha係你ig亂放人入gp,我先噉玩

何解要問嘅 唔係提出咋咩

已融入生命裡

呢啲自己feel到咖啦

等陣先你男定女
你係女的話我不了…
順道，我係男

我都好蠢 仲未肯面對現實

咁同表白有乜分別

男

我離post咗一陣，追唔翻求懶人包lol

等佢搵你

唔洗追，加佢ig就得

ok中意聽歌架，舊歌廣東歌都有，不過唔多會聽太近果啲

你呢個表述我同意我中意
攝影看起來蠻好呀
只要不是拍啲太MK既偽文青就覺得幾好

想識拖友，但埋親我身個啲都睇唔岩🤦🏻‍♂️，識女識sp完全冇問題，但我有個嗜好，條女起碼要有170或以上，要管得住我！唉，從前有個米6中灑我想要既野，但佢唔夠高也，後尾我連想搵佢個心都冇埋。

define stage
statues or something
Any肥加你IG先

我打錯status 做statues
anyway what you would like to know
maybe I can answer you

you know what
我未見過呢啲野😂
btw我地應該撞咗號…
不過交個朋友都好

即係我係0
你又係0囉…
雖然我可能不分既
我都唔知

我都係呻下姐，嘗試緊改變自己諗法，加上屋企人清朝嚟，啲思想一早深入灑我既骨髓

交個朋友先囉

唔撚係呀
冇奶油

你好啊…我諗我係完全唔識你的

我好似冇識過一個人叫阿明…
你係咪認錯人…
能否說一下你是怎樣認識在下？…

唔緊要 我地俾溫暖你

試下相信

呢樣真嘅

信心信任好重要

慢慢嚟啦 總會搵到曙光嘅

呢樣個個都知 但..

信就要做架啦

我屋企關係唔好
我老豆之前已經有試過打我同我媽
我岩先聽到我媽用手機講話手腳有瘀血
所以我偷睇佢手機 發現佢同老豆講話離婚
仲有佢手機有段野 似係同社工講
內容就係佢地嘈交 跟住我老豆又打佢 又恐嚇佢
我怕到時我出左去得返佢地係屋企個陣
我老豆又打佢
我媽嚇我担心 咩都無同我講
想問我依家應該可以做啲咩黎保護佢？

你要試下逼佢地坐落黎冷靜咁傾清楚

我老豆一問口就鬧同打人

要制止佢

分開咁傾下先 開解下佢地

做咩

習慣嚟咖姐

一矛盾緊 佢有冇中意過我 我真係好想揾翻佢

問完咁點？你答我

做男仔做男朋友 唔係應該要有分寸咩
應該做唔應該做要自己清楚 飲酒唔係藉口
睇你信唔信得過佢啦 再決定

如果佢真係咁無分寸 咁你自己明啦

最後你都係同返佢一齊啦。。

好唔開心 岩岩食食下嘢
你話佢嚟咗搵你
之後你就走咗啦

到我自己買單走個時
我問返佢係咪已經同返佢一齊 佢先話係啊
明明之前你都話唔係。。

對

我最想 同我倒數嗰個人 係你

get唔get到

咁佢見你突然間問起，佢都應該估到你係
1 想對方知道自己生日有啲表示， 乜嘢係三點鐘送禮物或者只是具生日快樂
2

所以結論係 唔重要

學水ching講 呢啲唔洗講嘅

我明你意思嘅
但邊有人會約人陪自己過生日咖

其實有人約咗我
只不過 唔係我最想嗰個

Hi

12345

你有心事？

頹

All早s

♥♥♥♥(๑˙❥˙๑)

(・ω・)ノ

hi

早晨

早

十，十一人

各位早晨

壞人

你唔複雜，好易日月

(づ￣ ³￣)づ♥♥♥♥

十二，十三人

只不過你自己...

有幾多? 再數數

我=表達清晰 思維雜亂

好配合

好苦悶

吹

水

理想，目標.... 有冇人嘅理想係做乞衣

好肚餓

(❁´3`❁)

悶

(╥﹏╥)

早s

٩(๑^o^๑)۶

ㄟ(▔ ,▔)ㄏ

same

那有女 你老母

你唔要之麻

八両金 追你呢?

八両金好有錢

係泰國返黎嗱

開派對( • ̀ω•́ )✧

哨牙跌cup

瘦嘩跌cup

做嘢有啲忙 頻頻撲撲 搞到個人好緊張 好難放鬆
好耐冇上水

同男朋友?

悶 悶

呢個真係心事嚟

工作中安排時間小休息，所以我係好提倡有午睡時間

日 日 如 是

而增設下午茶時段， 亦都有助員工 之間嘅交流

(つд⊂)

忘掉天地

既無風雨也無晴

平淡似水 靜如浮雲

順利放飯
琴日果份難到喊嘅野結果fail咗

入黎9up

殊

聖誕買禮物

送俾人，兩年都有買

但送唔出

清心直說

我做錯d咩事

( 。ớ ₃ờ)ھ

琴晚好似激親佢

空清

好眼瞓 瞓多15分鐘再上嚟

嚟ust一齊溫

大家好阿

叫埋瑩個女一齊

旺角好遠

你知唔知科大係邊....嗰個應該係poly

直接介入話題會好啲

女神無返工

放飯 屌那聲 我真係好攰

好撚難食

早食完早啲恰返陣

我定佢

流著淚說分手

太早了
真係自殺式 雖然遲啲表可能都一樣

未正式表白
不過問過佢當下心意

想約啊
但我覺得會fail

咁問題係
佢唔係真係同我曖昧嘛宜家
你明唔明我講咩

我會面對面嚟多次

fail其實都明點解

後備
睇嚟我都係早啲問先

其實都係嘅

我set咗個限期俾自己 12月31前

Yes

懂的

今晚試下約佢聖誕節啦
24定25好呢

紅定黑？

好老實講, O係香港, 究竟返工為乜, 想自己有間屋住下, 都要草成世, 都只得300 呎
最近有FD 搭到路O係外國有份工(其實一個熱門移民地點), 但有個女朋友, 又唔想long d, 可以點

咩叫紅定黑

叫你揀一個

揀紅定黑

咁...若即若離嘛

清又係audit狗？

紅

不過發現最近佢on whatsapp都未藍剔我
以前係on親都會藍剔覆我

生命係好冇意義, 搭程車入屯門個fd 度, 緣途見到好多起緊樓, 公屋
但咁又點, 同我有咩關係, 公屋居屋都冇我份, 同緊屋企住, 都係租緊私樓
本身屋企係有居屋, 不過97 為左幫親戚而賣左, 自此就租屋渡日
我真係想摶一鋪, 但又有個女朋友, 係噤多個女朋友以黎我覺得最有可能最遠ge, 好糾結

似避你

佢都係

就25

好

唉 今晚可以死心了

on過whatsapp喎 同埋我都知佢大概做緊乜嘅

就腳搵左間cafe

就唔就埋手

慘慘

咁去拉把摺啦

好啦

依家啲時間唔上又唔落

咁你坐多陣就走啦

好啦 我都要自摺下先

我又摺

88

唔好潛呀

尖沙咀囉

今晚就約
死咗條心佢仲好
約唔到就斷聯一排

好啦好啦 我秒回你

紅日定平日？

回答我可不可以 暫時讓我牽牽手

唔可以呀 死心啦

俾多幾個鐘我啦

唉 你真係要比人狠狠咁拒絕一次先識死心

感覺如何

當然
寧願俾人狠狠拒絕 都唔想錯過

若感動過 亦不枉過

呢個真 但開頭一定辛苦咖啦

點溫書

耳機!

放下自在

其實我好撚理智咖囉 我唔會因為對方係自己中意嘅人而十分包容囉

我呢個禮拜都唔會”煩”佢 就好似上次嗰單咁
我 方丈 為人好撚小氣

你呀哥我性格同你完全相反

唔係無勇氣死心
係想肯肯定定無機會先死心

屌 大媽們強襲cafe

我溫埋呢個topic就走

都係嗰句 問埋先死

約唔到真係會

我覺得都係唔會

唔會嘅話任屌

洗定個後花園

你太好人

喺愛情上理性

屌你

我無話唔鍾意
琴日我話唔好笑姐

約佢咋喎

不了 佢個屎忽

你話佢叫？

唉 再算

？係未覆定點？

我

話說甜品聚會我ok,只係我6點放工...

食甜品邊有咁早 起碼都9點啦

點知你哋

個耳機一邊無聲

有人想聽嗎？

禮拜六日對返工人士好啲

講呢啲？？

認真呢

依家點？我無跟進幾日

依家逢星期六晚都忙🕺

留名等firm時間地點

我小薯嚟，緊係交俾大大們決定

No need

佢係都要約到佢問清楚先心死喎
我哋點勸佢死心佢都唔聽

on9

其實唔係避嘅我估
隔幾分鐘囉
同埋約出嚟都唔係問清楚

離哂地

mama

佢自己怕之麻，人哋明顯撩佢，佢又縮， 人哋whatsapp唔讀你， 你覺得點? 同你之前有咩分別

咁你哋個個都嗌佢 放低 放低 放乜撚嘢低啫， 等佢自己決定

睇你上面咁講，你都唔知件事係點， 係個男 話唔知個女諗啲乜 諗啲乜， 話同佢想像之中有出入， 就猶豫 好猶豫， WhatsApp 一直都倾得好耐 好夜 好flirt， 但因為男嘅諗唔通， 所以成十鳩幾個鐘 係十鳩幾個鐘冇讀人， 你想個女仔點樣諗個男既， 點解突然間十鳩幾個鐘唔讀?.....